散步散心根本係呃人, 去邊都諗起同EX 去過

如果無=想同佢去 唉

啱 去啲新地方
就會諗如果佢係我身邊
我地依一刻會做咩

yes ...

你班柒頭呢世都活係ex既陰影下啦 屌你老母

有咩問題？
一生人唔可以凈係愛一條女？
你問下你老母如果死老公會唔會返頭嫁？

yes

認同 所以衣家學識 有d野要留比自己一個去做 免得日後分手自己一無所有

太遲

去打下機,踢下波

完左後一樣空虛

仲想叫幾耐春==

我長駐感情台了